到底香港有咩公眾地方可以寫毛筆

旺角

公園 霸張象棋台

毛筆

天氣開始轉涼了

荃灣海濱公園石中山後門，
有個伯伯日日都用地拖咁大嘅毛筆寫大字。
不過佢係用水寫，一乾啲字就消失。

香港唔知
去阿爾特留斯個場寫啦
帶枝筆去得啦 成地都係墨汁

認真嫁

喂做咩啫

我唔想畀成村人圍觀啊象仔

連登

心若冰清 天塌不驚
搵多幾個陪你寫咪唔驚

那有朋友

今晚去旺角跳老舞ok?

新年大把政黨擺街檔寫揮春，你都可以考慮一下

要寫字 不了

可參考九龍皇帝

會畀人當痴線婆

代入痴線婆個角色咪唔怕比人圍觀

唔想做痴線婆

傻婆又岩唔岩？

都唔好啦